［新的一天］各位巴絲早晨

又係時候趕巴士番工

咁早起身
我仲未訓得著

返早已醒

早起身可以有多D時間食早餐，早餐係我早起最大原動力